TWICE演唱會因疫情取消 線上活動因颱風延期

【大紀元2020年09月04日訊】（大紀元記者曾薇心編譯報導）韓國人氣女團TWICE的日本官網昨日（3日）傍晚宣布，TWICE因中共病毒（武漢肺炎）疫情延期的演唱會，現在取消了。此外，她們原訂於9月6日舉行的線上擊掌會，也因疫情及颱風本週將侵襲日本而延期。

TWICE原訂於3月3日及4日在東京巨蛋舉行「TWICE WORLD TOUR 2019‘TWICELIGHTS’IN JAPAN」演唱會，但因中共病毒疫情影響，一度延期至4月15日及16日舉行，但由於疫情持續沒有緩解，因此演唱會二度宣告延期。

昨日，TWICE日本官網宣布，由於中共病毒疫情擴大，日本眼下尚難以解除舉辦大型活動的限制，也有入境管理等問題，因此不得已取消演唱會，而此決定是為了觀眾、藝人與工作人員等相關人士的健康與安全，希望大家諒解。

此外，官網也宣布，TWICE原訂於9月6日舉行第六張日文單曲《Fanfare》的線上擊掌會，因為韓國目前對中共病毒疫情採取強化防疫措施，且這週末將有颱風侵襲日本，日本氣象廳表明颱風的強度可能會達到要發布「特別警報」的等級，因此主辦方在慎重商議後，決定優先考量TWICE成員與工作人員的安全，不得已宣布活動延期。

官網除了對期待本次活動的粉絲致歉，也表明線上擊掌會延期後的舉行日程將會於日後公告。

死導狗又抹黑twice

邊隻字抹黑

開始明白點解啲人會睇初音演唱會

你出post已經係黑

拉

G持導狗繼續黑牙閪

導狗死全家

導狗橙橙豬...

有多d時間練唱live